# Лабораторная работа №6

## ПИбд-22 Бритвич Савелий

### Ссылка на видео: https://youtu.be/8iHyJEoKvpc

##### Техническое задание:
Используя FASM разработать на ассемблере базовый калькулятор для вводимых чисел.
